有冇咩中學私校少啲人，比較hea？？

幫人問 有冇人知

dbs

樹中

有冇全名，對呢方面唔係好清楚

有冇啲男女校

好似係discovery bay international school?

利伸: 唔肯定

或者呢間都差唔多
Edinburgh prince school
友校黎